   Visualização do boleto
opção na parcela para visualizar o boleto 
abre tela similar ao pagamento com boleto 
https //projects invisionapp com/share/WR MYI K  /screens/         
com valor do boleto  código  opção para copiar e enviar por email 

API  consulta à pagar me para trazer dados do boleto associado à parcela 
adicionar tipo de pagamento à lista de parcelas 